[請教]人民幣為何會貴過港幣?

你又覺得人民幣真實值幾多

值背後支撐佢既港幣

造假

經濟高速增長但貨幣發行量追唔上需求？

利申：唔識

後人民幣個名都知人民好幣 唔會值錢

你到底想問咩？

因為政府操控囉，俾佢自由流通一半市值都唔知有冇

港幣=香港好幣
港元=香港玩完

成班小學雞

咁點解港幣貴過日圓韓圜呀

以前日圓貴過港幣過？

因為金拱門巨無霸 貴

聯繫匯率, 美國國債

因為人民幣匯率係官方定

幣值高就勁 咁人民幣細過美金

即係輸了

習大咁廢架

科威特先係世界第一強國 美帝連佢一半都無

Big Mac 指數

美國日日話緊中國操縱眨值人民幣